９４巴絲吹水大戰之拾貳

咁就吹左一打拾貳個post

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -

Lm

答佢未咪OK囉

歡迎歡迎
記住日日上來吹水
打定個template先

能持續 獲得糟蹋亦滿足

冇tg咪開個囉
唔洗1分鐘

要

跟住之後轉移左目標想學打鼓
好似仲型

我做教育

有錢途啊 汪

依家幾$一個月

打鼓感覺仲難 我都係乖乖地唱下歌算

一個星期番2日
做教育

點先信我冇

講錢傷感情

決不輕易放棄

夜晚返兩日學 平日返五日工

得罪講句
成隊band
D人focus都係集中哂係個vocal度

好有毅力

有恆心係件好事 但唔知醜就係件柒事啦

20k 基本野啦

算啦

都係收線啦我

但帶住成隊beat既係鼓手

哦 get錯了

你唔係咩

玩得開心咪得
Focus喺邊個度冇乜所謂

送唔送多張好人卡忽黑撚巴打好

不能同意更多

冇
冇料fg冇能力搵咁多

唔好咁啦

送啦
佢慣哂架喇

唔錯嘅

佢當集郵咁集

呢到個個都搵緊2 30k

真係OL曬

即係19k

咩都玩哂就最型

蕭敬騰 乜都識

儲多張便利貼絲打既好人卡

冇

不過升職先會有起碼25k

中文有啲差喎？

人生贏家

Sorry

中文有d差都有25k 你有冇?

咩教育先

冇
最多得24

同你冇感情可傷

一同仔講野就勁mean

屌你啦

一升加咁多人工

無心工作

決定唔覆黑撚

覆左冇女扑

單機啦黑撚

ok deal

反了反了

支持

遲啲覆左實改口話淨係一日冇女扑
又冇話幾多日

椰汁看透世事

大家對街上嘅賓賓成日同人視像電話有咩睇法
真係有冇咁多野傾呀
點解佢哋個個都好似啲數據無限咁

邊位巴打自彈自唱？睇唔返上去

好正常喎 有問題咩

算 你地繼續吹

好似有D賓賓儲值卡好平好多數據

同學生相處

Miss 教咩？

TA

幼教??

咁快開估

有個fd都係做TA
但下年應該唔做

中學果陣成日同fd去同個靚靚ta r水吹 未教過我地但我地畢業後返去仲記得我地

Miss咩環境？預計幾時有教書位，幾時有perm？
原本都有諗過教書，但係好似好少位咁

成日比學生聊

諗下先啦～

男校?

絲打應該ok

我先我先

不過o唔ok都冇黑撚份

公道

有d肚餓 食乜好

急唔嚟嘅

腸蛋飯?椰汁紅豆糕?

奶西

芒西 次次同fd去食糖水都食

哪來這些東西

呢度大把

以前中學都係同啲TA好傾啲
可能年齡比較接近

好想番中學

好懷念嗰時嘅時光

試過係自修室唱歌比個8婆ta屌

屌返佢喇

男女校

年紀相近所以多話題

唔靚 不了

可以佢母親唔錯呢
屌左先ma，蝕哂

上次個老師大大聲問班學生：做乜係到聊miss (老師會叫TA 做miss /啊sir)

亦師亦友嗎

留個名先

都係好朋友

會唔會比學生溝

發燒

小林退熱貼幫到你

我接受唔到細過我

送好人卡比佢地

送比我啦
我想比人讚我好人

老師

同年呢

沙律

腸蛋 返緊工？

出手了

係扮工

我做到隻狗咁 你就好

黑撚一定會問 所以家陣我話代問都唔怕

唔多好 我夜晚都要做

放工了

佢會放個tg出黎 好似係

準備放工

普遍嚟講 男仔都係戇鳩多

Bam左喇

山羊
你就好啦 我老細落order要做哂先俾走

你就好

不過要返學

好人

你讀緊咩啊？

沙律 第一次見

同年諗野成熟最正

便利貼絲你好

屌啦 仲有4個字先收工

好快過

你做緊老師？

女人都係蠢多

電機課程

hey salad

你又知 ？

Hello 仲有十五分鐘

辛苦哂 放完工返學係好chur

收工 聽日再見

返到9點先放學

我明啊 攰到唔想聽 我尋日都要

教書先生

聽日我仲要返到9點半放學

我唔敢話成唔成熟，至少唔會失禮

睇佢地講嫁

你班仆街有女就推得咁撚快

黑撚係機會啦 成撚日話A0

我都係A0

其實我都係

忽然遇到好多A0朋友

聽到都覺攰

低質老師

係咁架啦

我夠係

好明白老師既辛苦 沙律加油啊

咁叫唔叫物以類聚

係囉
之前隔幾個鐘先有人覆po

多謝你
你中學ta?

老師遇到反叛學生真係勁辛苦

叫 就黎23

係啊

仲有2個月 就23

完全唔得閒理

我都係 5月

俾心機 你咩科？

我5 月

幾號啊？

個post依家冇停過

中文 忙到傻

23老人

唔想咁公開講

中文miss

連續4日食自己 係咪比屋企人棄養左

嘩 要幫手打notes?

不是18 22了

可能同一日

X2

一齊食

食自己係咪叫獨食阿

做左23老人3個月了

我都唔想獨食

真心呢

其實真係咁易俾人起到低咩
生日呢啲好普通姐

我食左飯盒

粗魯miss

要 專業打字員

食左大家樂

我食叉燒飯

辛苦哂 3月終於過去

究竟有幾粗魯

沙律之前冇帶書果個小朋友最後點

奶西又要打pro?

冇啊 同佢媽媽傾左一陣 佢應該係驚俾媽媽鬧

測量仔

Missi今日點 有無激親？

冇啊 發燒勁攰 完全唔得閒理佢地
你呢？今天順利嗎？

小心身體

你點丫 休息多啲先得嫁 雖然我知你好忙
我下就請左半日假
去左買啲廚房utensils

岩呀 每晚準時開打

好可愛

Thanks ah

做緊assignment 已經好想訓
特登請假買野？

係啊 我都覺 仲要男仔黎

Miss salad 教小學?

戀童癖

保重身體師兄

Yes ah

咁唔通由佢喊

你乖啦病左都唔抖下
要清假 又咁岩weekend想整甜品 所以..

整咩甜品
我都好耐冇整

不如整你
想整opera cake

我都唔錯架
又唔難整

新人留名

有無清知道 風筒可唔可以寄倉
下星期去台灣

你第一次整甜品都係整自己
難得去邊
識整咩

今日去上拉花堂，完全失敗

樣樣一學就識唔洗讀咁耐書啦

新年跟呀媽整過年糕算唔算

慢慢學
加油

連奶都未打得靚

可以

收工上水

Thanks ching

今日又要OT，未放

LM

咁遠都要OT

做狗係咁架啦

廢青time

有幾廢先

半夜唔訓教咪廢青

天光就訓

番工喇喂

一早又有麻煩野

詳細

早晨啊

啲學生整爛左個廁所 要查返邊個整

早呀

呢啲真係查倒架咩
有cctv就話啫

有你都唔知

好番啲未

早

星期五啦

落雨呀
唔想落街

宜家個個講哂大話

未啊 把聲沙哂 唉

好大雨

終於！！！

終於扮工扮到星期5

我有排做

小學老師都咁多野做咩

間間都咁多野做架啦

唔知行情

落湯雞

點撚解次次都係星期五D野都會逼埋哂要你去清

轉頭出去外勤

想死
好彩未做樓面嘢

番工行番去office出到成身汗
諗起一陣收工降8度又冇帶冷衫都唔知點算

超好彩 一上的士即大雨,落車就冇雨
岩岩又返到公司繼續扮工

好悶

放假

辣殺

輕輕鬆鬆又lunch

岩岩食完早餐

準備食第一餐

得閑死唔得閑病 Missi好慘

今日忙到無時間玩電話

今個星期得閒到淨係識玩電話

我發緊霉

今日呢場雨 又再勾起一個人嘅記憶
佢係張國榮

一追再追

茫茫人海取暖渡過 最冷一天

張國榮嘅歌，我淨係得一首鐘意

邊首？
有心 無謂關注近況
放心 還承受得起受創

玻璃之情

難收的覆水 將感情慢慢淡開去
如果你太累 及時地道別沒有罪
牽手來 空手去 就去

屌 辣殺廢中吞泡借D依早走
留低d蘇州屎我執

辣殺廢青 做少少嘢都嘈

個伴奏好聽到痴線

本身打緊牌架嘛 阻住我食糊

有冇人鐘意薛之謙

摩牙plz

該配合妳演出的我 演視而不見

同fd打機果陣我一唱就比人屌

公平咩

成日係屋企同呀哥jam歌 打機就廢時啦 去k房先啦

d pj告一段落

有兄弟
4月29有薛之謙演唱會

我淨係識最紅果3隻 演唱會就咪搞我

好羨慕

但人工低

有20k 係到

做咩？
被人激？

老細走埋 成公司得返我一個

走啦 辣殺

好忙

忙都好 小心身體
記住準時食飯

Thanks ah 我。。。。

未食

夠鐘放工返學

個人成日都好肚餓

食能量棒啦

唉一樣

好喇終於有假放

辛苦了

冇食野？

你都要返學？

星期六日有咩做啊

終於weekend

剪頭毛 睇衫 做運動
家陣郁少少想行街睇衫

唉我成個月冇做運動

都話今個月係二三四五六
慘過做雞呀屌

9點半先放學

返1，4，5

一齊做囉
拉下筋都好呀

返一二三表示。。。

我下星期要繼續做返運動

9下9下又一日

有冇巴絲係醫療jj

下星期要番intern

之前好似有護士

有冇final year ching

準備失業

日頭番工load好耐機先入mode
有無同感

last 1年 有得玩好玩

口號黎嫁啫 嚇我唔到既

祝大家愚人節快樂～～～～

me2
first in後冇回音

Hi everyone

春天很好 你若尚在場
I miss you so much

Hello

春夏秋冬 識貨

今日去邊到玩

第一次入黎 hello👋🏻👋🏻

不嬲都識
如果你太累 及時地道別沒有罪

我可唔可請你飲咖啡

睇醫生 等緊

病左？

發燒
唉諗起返去又要做功課真係人都癲

新人

加油

中學果排好迷佢
雖然而家都迷

休息下抖下啦
係要病死先開心

終於去剪喇

新人 大家好

好似好pro wor

多啲上嚟吹水

係
貴嘢，自從上年年尾就改左去呢間

好靜

我都岩岩剪完頭髮

咁岩
我仲電緊

有排電

Thanks

我。。。

94雙魚巴打同大家say個 hi 打聲招呼

想死

坐到屎忽痛

之後又做保養
有排坐

有排等

打邊邊

洗唔洗5 6個鐘

有時諗 唔電淨染都繼好
但一諗起gel頭就想電

兩個半
剪電洗

Hi
又入波

大家好

點解秋官唔肯唱香港料理

巴打

夜闌人靜既禮拜六深夜
繼續有我測量仔陪伴大家

屌 你星期日又咁早起身

六日都要架啦
你又做乜咁早

好好天喎今日

94 既巴絲係未大多數都做梗野？

返工

拜個靚山

上下水先

6點幾先訓到 11點又訓唔返

星期日都要返工

加油努力

係咪得我要返工

唔使返工麵有第啲野做 you're not alone

返緊工揮手

你好

4月4號或9號會行山有興趣可以留名

紅豆糕

小丸子

行咩山？

城門 大棠
易行嘅山，行到咁上下行啲有難度嘅

城門圍水塘行幾悶
大棠會好玩啲

元朗人？

有排先收工

好似好正咁

你邊行啊？ 辛苦哂

Yes

遊山玩水

Sales

我都係

岩岩收工

有冇興趣一齊行？

幾點收工

有但係要拜山

9點

我收1點呀

你唔係好遲先開工咩

今朝幾點應你咪返幾點

4月9喎
不過我近排都會行得幾密，你幾時得？

係喎
你今朝有出現喎
我今朝太早起身個人未回魂

9號返工
黎緊要閒日

你收工啦 慢慢訓

唔訓啦
而家訓左今晚訓唔著

15號先得

好喇咁

今晚可以再訓既姐

之前行龍脊大風到第日病左

龍脊唔惹小喎

嘩 好想行

Ok 呀 唔算

擇個日子去啦

沙律佢行唔行到呀

幾時行？

你預4月下旬喇，等埋桃子

15

Okay 到時再夾

不過你唔好介意同個我呢個死肥婆行

大家咁話

想行，點加入

同唔同我獨行
食飯先，轉頭講

係咪要加tg

我咁大過人只行過一次山
平時又冇做開運動
你唔怕我拖後腿我ok的，好得閒

盡可能唔想
因為本post宗旨係 在連登裡相聚
除左post主黑撚

4月2同9號都行
大棠同城門，我唔敢行太難果啲，等身體慢慢適應
冬天無郁過

咁你行唔行到龍脊

話時話，黑撚好似好耐冇上過水

可以跟隊一齊去？到時唔好嫌我毒就得

我得嘅，今日先操完車

你嫌棄你自己的話，我幫你唔到

我無嫌過自己阿，好慶幸自己係一個毒撚

我一直都嫌棄緊我自己

但你句嘢俾人個感覺係咁

怕咩毒
btw點跟大隊參加

真係好肥啊 之前有內分泌 腫到

我都係 catgirl咁

你應該靚女黎

痴線咩 點會

你2號定9號？

今日2號啵
9號ok

無咁多假去行山

Hihi

4號
今次真係你個名

9號都應該無問題

行大棠唔介意呀
個人鍾意行大棠

幾多星

1粒左右喇，有石屎路行，好HEA
但行山其實行泥路好過
硬路行得多，對鞋唔靚就好易腳痛

4號要拜山，堅係上山拜
9號gogogo

我近年都唔拜

通常都係秋天先行大棠，睇紅葉

我要上八鄉果d山頭拜
全家族都要出現
9號有咩要準備

咁岩我都係上錦田啲山

連花地

唉

恭喜

我隔離

水流田？
以前係到住，宜家過節先返去

係 細個成日返去玩囉大左都係過節先去

，，，係咪以前踢波踩單車玩埋洲果班

踩單車囉 咁多人真係唔知你講邊班

你真係活躍會員來架喎

我以前成日踩去牛徑果面，世界真細

新人留下腳印

9號係咪有行山團
可以點John
利申 行山新手

問下佢地 無得行

葡萄

你係外國自己行

又有得番工喇

94巴打冇追post

咩樹

辣殺報到

報到+1

依家先有人記得我呢個開post工人

星期一

識人係果邊

4月9號行山團
地點 大棠
難度 1粒星
時間 9:00朗屏西鐵站（可早可遲）
行程 4月2號我自己試行一轉先講
有興趣請自行留名，未來將會有更多行山團
Tg wtsapp line group 唔會整，目的都係想大家上多啲嚟

1. 捉騷腸蛋飯（搞手兼領隊）

你淨係負責開post架咋

不過我細個唔係住個到 係星期六日先返

屌
4號先係

It 人真係

Hi

依家踢緊邊隊?

好眼訓

瞓喇

訓陣又要返工

有得瞓咪好囉

唔撚訓啦 打陣機好過

聽日終於放假

踩左幾多日

仲要做埋下晝先有假放

兩日 今個月好多假

我又要捱到9點

Happy Monday

老細請左假 又同同事打左半日牌

4月9號行山團
地點 大棠
難度 1粒星
時間 9:00朗屏西鐵站（可早可遲）
行程 4月4號我自己試行一轉先講
有興趣請自行留名，未來將會有更多行山團
Tg wtsapp line group 唔會整，目的都係想大家上多啲嚟

1. 捉騷腸蛋飯（搞手兼領隊）
2. 柒到彈起

準備放工，聽日放假

吔屎喇 金木研

又飛爛左張mon貼

放工都有錯

連放兩日

放假啦喂

曬命就係錯

原來真係會有人禁完atm唔撚記得拎錢
仲要我嗌左佢幾次先回頭問我咩事

錯既唔係我，係呢個世界

之前試過一次，條友禁完攞卡就走冇攞錢

Yes 聽日訓晏啲

我好似試過😂
仲有係ok eps比完錢唔記得拎返張卡
好彩去左第二間舖買野發現漏左
即刻衝返去拎返

唔小心直接用左emoji

手機版好容易

聽日要早起身拜山

我都要

好早
有冇路程大概
行埋水塘千島湖？

放工

可早可遲 你想幾點
路程我聽日自己去探一轉路先決定 預計唔會太遠
因為唔知大家腳力如何

返到屋企

做gym先

咁其實我都試過去7仔入一百蚊八達通，我比佢五百蚊佢，冇拎找續記走左 比人大嗌先知咩事

我試左3次

點解

我成個禮拜冇做運動

黑撚呢

好想跑

搵女囉
仲洗問

想打羽毛波

我因為減肥先做運動

正wo

之前有巴打話唔想聽我講野
所以咪唔講野囉

你去死啦
個故仲未打完就潛水

啱呀
毒撚講野冇人想聽
又冇人理 又冇人要
潛左幾日水先有人發現(應該變左浮屍)
唔死都冇用

我追開架

黑撚去左食女唔理我哋

係囉

幫手推

Hello 大家好

桐生一馬

94巴 返工永遠係全公司最細果個

咳到傻西瓜咁

歡迎歡迎

記住日日上來吹水

之前我都係

不過之後有個同學入左來做就唔係

傻西瓜你好

你背來聽下

如果我係食女
咁我餓死左十世

班長
生日日期
四個人
三間學校
第二間
我記幾多

4月9號似落雨
唔好落呀

我地係咪兩個行gay

好想快d去滑雪
自從做左呢份工 去左已經一年最少去五次旅行
放四日就日本 耐d就歐洲 好撚正

好似仲有人

20k係威啲

歐洲 遺憾英國讀書果陣無去過西班牙同意大利

上山去

新加入！
好認同番工後永遠係全公司最細
Wtf

黎緊6月去歐洲一個月

你係英國讀測量？
Btw大家都唔洗祭祖？我屋企人祭完祖仲要燒野食我想抖下都無得抖

9點搭車入大棠
行左3個鐘以上 落左山等車

係機票平d 同 淡季去旅行姐

係歐洲讀書 一定專心唔到 瘋狂去附近玩

返工 無得拜山

一個月 唔洗返工？

裸辭 不過去完返黎就食屎

爽，我8月都去歐
諗住幾條麻甩佬去愛琴海浪漫下
有咩景點推介

無記錯就好似係
btw早一個禮拜拜左lu 貪正日夠多人咩

周圍去見識下都好 唔係話咩

我由維也納玩到去法國 宜家淨係plan左維也納

乜都未plan，只知道倫敦落機

咁住宿點算 我十月都意大利

airbnb比較化算，又有鬼妹

暫時book左頭幾日airbnb 幾抵

有冇人得閒打FIFA

無人講野姐

yo

我講野會做左話題終結者，之前已經無人應我機搞到我唔敢講野

應你一下

訓教

我應你 不過宜家要訓教

你講啦屌

聽日返工見

hi

講呀屌你

lm

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

4月9號行山團
地點 大棠
難度 2.5粒星
時間 9:00朗屏西鐵站（可早可遲）
行程 全10公里，中途無退出點或補給點，我自已一個不停站行都要兩個半鐘以上行完
泥路、石路為主，大上大落，會去大欖水塘影相
水起碼要1.5L以上加補礦力會好啲

有興趣請自行留名，未來將會有更多行山團
Tg wtsapp line group 唔會整，目的都係想大家上多啲嚟
更新左資訊，自己睇

1. 捉騷腸蛋飯（搞手兼領隊）

尋日行完山 今日大腳勁酸 lm

有冇數過你人生上過幾多次SHAQ A FOOL?

有冇拉筋？

純粹討論下

同網友(陌生人)約去活動都ok 但一去就去荒野嶺
你叫d人點接受啫

依家d人好興行山 覺得行山冇問題同好安全

咁你仲唔報名

ps 我自己都有行山

唔行山

點解變左2.5星

唔好講呢啲！體育台已經成日提起生，call me my boy

有 可能上山攬得行得濟
發覺上山最辛苦唔係腳 係條腰
個背囊咩得耐會好酸

因應天氣而調整

大棠唔算喇⋯⋯人多到嘔

姿勢有問題？

番工行夠 留番啲機會畀人

露下先

咩野都冇

你個故有冇懶人包

返哂工？

啱啱來就知道我有個故?

好出奇啊？

子華神

今晚食唔知乜春秋牛角 又要破費

乜春來

我老細都就quit
好不安

前少少啲人有提過

返工又中地雷，結果要自己拆彈
最仆街係夾csd 條友串撚過馬鼻
我家陣都唔敢對陌生人或者唔熟嘅人咁串，遇著個癡線佬就陷家剷
I want to play a game with you

上位啦你

不如你介紹下自己

有咩可以介紹
成日好想禁emoji

你幾歲，係咪搵緊男朋友或者IT狗

我話我係巴係咪唔洗介紹
6月生日嘅巴打

竟然覺得我係絲
我係厹

唔係，我哋有個人可以介紹俾你
BLACKJ
黑撚

上一上水

間野叫牛角 應該食牛

Blackpink 粉絲？

對

唉…有女埋身喇…

邊個有女埋身？

Me too

食屎啦鄭俊弘 抽我ali水
佢係我架

burn baby burn

上腦

你又係？

椰汁埋你身囉，仲扮

有聽下，kpop黎講對yg冇咩反感

我都唔知佢係真絲

我家陣話你知，OK

我比較鍾意on and on and on
跳得好好

ok呀 椰汁快啲pm我

勿認真

近期返工都好慘

立即變厹

我一開始就話我係

估唔到變得咁快

CATGIRL 條仔出現？

same chur撚死me就黎

近排唔撚見左饅頭Missi

厹洗變架咩

呢度都冇pm系統

我四首都係咁loop

唉屌我仲未搵到
再冇我讀嗰科嘅工請就可能做住其他先

所以咪勿認真

讀邊科？
死CHUR爛CHUR我頂到，最撚難頂係啲仆街
閒言閒語多到仆街，我就唔係唔鍾意講是非果類

佢應該休息緊

屌聽日要返工

總之比較偏，限死哂

btw有冇人睇開nba？
四失廢青日日起身就係睇波

講下喇…

希望佢快啲無事啦

係真愛

唔好啦
一陣講完一打絲打埋身黑撚哥仲洗搵食嘅

個撚個懶神秘咁

睇我名就知啦！
去體育台nba post啦

勇士撚？

利申我係，10年睇過Xxl報curry已經開放鍾意佢

飛GAY C
律C
醫生

係愛呀哈利

唉，家陣啲辣殺真係

我湧
手感仔呢排好飄忽
其實我睇人唔睇隊，我湧有幾件我真係。不了！

又多個新人

唔洗理黑撚喎
佢都唔上水嘅

我撐成隊 仲有d book
70分真係

今朝Javale McGee有入過黎架

黑撚佢日日去溝女，除左我哋掉晒啲西瓜落海搵佢，否則佢唔上黎

開post呢？又話佢負責嘅

我loop catgirl的片loop左一日

打完波攰呀嘛。今場仲差啲打交

未睇新片添
即刻去睇先

你又係嘅手多多
上場打下post up埋好，射乜3分
jennings嬲豬啦

一場英雄論？淫Klay之前3節60啦，係冇落第4節。
平均嚟睇20歲書仔慢慢捱啦

d book射姿好撚靚
睇好佢

就係我哋夾手夾腳齊齊掉西瓜佢先會上黎開POST

catgirl真係好得意

射3分係對Wizards嘛，係佢小氣推鳩我，我都冇諗住入嘅。
今日對木狼搶個rebound我太高大，有小小身體接觸又要俾人推。
全世界都推鳩我，想點先？

J Irving IT 更正

irving麻麻地
IT都

清 你應該去隔離台 睇更多討論
體育台歡迎你，會有好多陪你睇live

屌嗰度好多唔關事
唔討論啦
聽日睇你表演

等睇我上shaq a fool係咪？

駁唔到

測量仔掛住你

"Number 1 JAVALLLE MCGEEEEEEEE"

Hello 做緊咩啊？

my boy

佢係邊

紅豆糕 好熱啊

俾主人坐住左

btw好奇鳩問，絲打英文名會唔會係charlotte

你主人係貓黎？

唔係啊 我英文阿好普通架炸

係呀

間牛角又幾好食

食沙律啦
涼浸浸

圖呢圖呢？食評冇圖

影左一張仲要廢廢地
佢有隻醬叫鹽醬 好鬼好食

你哋咁快手

其實mcgee好勁架
雖然有d on9

Btw我覺得 d book射姿唔靚，我覺得curry好d，因為好順手

靚唔靚仔
有冇錢途
幾$個月

呢度都係94架啦

屌

我未生日，22

除褲逐樣介紹下

毒撚樣嘅厹
四失青年
每個月搵緊負1000

劏左隻厹來食

粉一粉嶺

on9極都好過正選C Zaza

我又想做厹

一來就有紅豆糕食

仲要match話題

讀邊科

成日睇人對波

太一太和

佢抽我水

你去聽下blackpink先啦

係你個心入便

仆街了
要開始寫兩個學會啲Submissions了

配對成功

乜春秋黎

泡菜組合

唔抽你仲抽邊個水呀

我唔係上水

吹到1000啦咩

吹得好撚慢

用衣架掛?

放入雪櫃 雪凍舊紅豆糕先食

我都未

賣唔賣身?

我呢

賣俾你就免啦

乾啦

又唔講讀邊科
淨係識入來食女

幾時有

咁你講你讀邊科

唔講啦，廢事你冇得食

揾人公審佢

有冇人睇波

力威健身

仲未瞓

放工啦好撚眼訓
聽晚又要繼續chur另一單job

今日單job得一日時間做
仲要成六點先開到波

咁聽日返幾點

我預四點到
因為聽日單野又係唔知幾點先開到波做
然後又要做到好夜

巴打返咩？

廣告後製

四點仲有排訓 我早你半個鐘

咁又係
我平時早放都係三點令先捨得訓
分分鐘今晚仲訓得多過平時
不過年紀大左開始覺得撐完訓返幾多都鬧唔返

有幾大呀 咪23歲
有8個鐘訓好夠啦

原來我之前向高登同過道地蘋果茶吹過水

巴打你真係好得閒

廢青緊係得閒啦

屌我都係

你昅大隻仔

健身又健心

屌你老味垃圾猁真係好撚柒
又對弱隊失分 咁樣有歐洲賽踢我乜都得呀

早晨

廢中又比曬D野我做

廢人94中途突入

絲打

巴打返乜話？

back office+少少ADMIN野既POST 我都唔知自己算做邊行

巴打黎
咪俾佢地呃到

屌巴打就走開

爸打,見你係隔離post話連點識女都唔識啵

我要打十個

做乜stalk我

屌好撚悶

我等緊個客覆我先做到野 叫左佢快D又唔撚覆

咁早冇人

人

hello

嘴賤被人打係抵撚死
特別係地盤，n咁多種方法

从

一早講過我係好早出現過

众

𠈌

仲要第一個應我

睇哂catgirl的片 轉睇胡師傅的片先

本身預左今晚會chur
但老細話佢今晚都有排
叫我今晚唔洗等 (我要等佢比到野我先開到波做野
有咩聽日present前先極速整

92 偽娘歡唔歡迎
92冇吹水post

想識偽娘
pmpm

咩事

辛苦哂

偽娘

Good Evening Miss Salad

有人係我面前冷嘲熱諷
我估佢唔少仇家

娘娘

Good evening so busy ah

係呀 樣就中性偏男

講說話你聽？

Miss我幫你拎簿返教員室丫

唔理我

sorry呀 見唔到

超多嘢講

加左人工

唔好理佢

行山請我食野ok

可唔可以後生d

sheshe

六月裸辭 去旅行

[img][/img]

幾舊水果d？

唔係囉

你唔理佢，佢都專登搵上門搞鳩你，要諗方法應對
慘在做佢下家

唔請食飯 咁加來做咩

幾多

關你撚事

好惡

咁又係 我公司都有呢啲人 好黑人憎

對其他人就會好好

你唔係學校做咩？

學校啊

唔見測量仔既

又會叫公司，感覺很怪

掛住人喇

94又留下名先
近排放緊大假做緊廢青好無聊
有無D活動好推介

行山

未來一星期都係落雨

仲有冇

打機算啦

我都想後生啲

我係咁叫架

跑步 my favorite

我冇啊

扮晒嘢

92
唔算太老

日日一起身就打機

冇啊

我唔得，玩三四局就要收一收隊，唔俾自己谷爆

跑步正呀
睇人地跑仲正

好懷念呢種生活

boss

diu 一開post見到呢張圖 真係

做咩po我上黎

I love running

補補血

絲打一齊跑

真係好cute

女人何苦為難女人

你跑開？

絲打睇你跑

一入黎又見到cat girl

Stop 重口味 ok?

我係fans

小丸子 我好耐冇做運動

睇肥婆跑 你ok

同我90%似

我做完gym之後食左朱古力

收工lu

diu 一開post見到呢張圖 真係 [/quote]

補補血 [/quote]
巴打救番我一命 thanks

咁我出番去先那

終於收喇

唔好 陪我吹水ok?

Um巴
爆番個老麥先唔係講笑

冇跑開
為左睇絲打你跑先跑

上面真係好油膩

咁夜食 小心

我想睇你兩個跑

Hi... 新人

你點 好似見你做十仔做到日日噴哂火

出番日site都消耗番

使唔使小氣

咁夜先食野？

出賣下主人

吸引絲打嘅注意

大家早的訓

我都有兩隻主人

好似唔太成功

我都想養貓
早幾日去朋友家過夜撚貓
佢兩隻貓都勁嗲勁打耳
一隻訓教會訓係我身同間唔中舔我手
一隻會捉住我手要我摸頭

你 真絲假屍難分屌

又深夜

就樓上張貼重口味之圖片 本人決定無聲抗議

4腳踏雪

[quote]就樓上張貼重口味之圖片 本人決定無聲抗議[/quote］
所以打字回應

嗚呀

依家d剷s官真係大膽

一陣又要幫佢梳毛

我幫佢啦

jab jab 左勾右掃

仆街 原來琴日做錯野
比客人打黎投訴

落街食過下午茶，點知冇帶鎖匙
要等到7點先上到樓

巴打住邊頭？

葵涌
重要身無分文

幫唔到你啦咁 我自己一個出緊深水埗睇模型

柒到彈起

近排都想買隻巴巴托斯

我一陣可能買

終於明白點解馬會咁多中坑
原來全部都冇屋企返

個手袋好重

搵男老師幫你拎

All by myself

搵測量仔幫你拎

証明絲打唔係肥妹

150cm 150磅

屌巴打我買唔到 冇初回版

實信你架喎 150cm就信

150cm 200磅經過

放工趕去睇一念無明

150磅係真 身高係假

妹 約左人

我冇初戀

玩得開心啲

真心 164cm 120磅點睇
好q 肥

陰公...

隨意門：

有肉地 肚腩仔

我肥過你

咦我返工都去睇

小圈弓木

中坑你好

唔會同一場掛

我肥過你地

我荃灣

其實係個身好重?

屌冇圖冇真相

164, 120都唔係好肥姐

A0

九龍灣

你A380咋掛

我住附近

著件有94字眼嘅衫相認

絲打唔肥啊

打飛機果架飛機應該係A380來嘅